---
layout: seo
title: Omstartslån - Låna utan säkerhet - Reducero
description: Omstartslån när du behöver låna pengar för att betala av dyra lån - Jämför långivarnas villkor med Reducero.
keywords: omstartslån, omstartslån utan säkerhet
headline: Om att låna till kontantinsatsen
enable-CTA: true
permalink: /lan/

sitemap:
   priority: 0.9
   
---

### Hitta rätt lån snabbt och ansök direkt

Med Reducero jämför du flera långivares lånevillkor innan du lånar pengar. Genom endast en låneansökan får  du erbjudande om att [låna pengar snabbt](/lana-pengar) från ett flertal svenska långivare. Reducero är en helt oberoende låneförmedlare och presenterar alltid samtliga långivares låneerbjudanden, genom Reducero kan du kan låna 500000 kronor som mest.

### Kort om lån och krediter

För dig som konsument finns det i stora drag fyra olika typer av lån att välja mellan. Bolån, billån, privatlån och snabblån, även kallat sms lån. Där de två första är lån för att köpa en bostad eller bil. Som säkerhet för lånet har långivaren en pant i själva bostaden eller bilen och skulle man inte längre har möjlighet att betala av sitt lån kan banken välja att sälja det pantsatta föremålet för att få tillbaka sina pengar. De två sista är lån utan säkerhet där du kan köpa vad du vill för pengarna utan att banken kräver att något föremål pantsätts.

### Lån utan säkerhet

Ett privatlån är en form av lån utan säkerhet, även kallat blancolån. När du lånar pengar utan säkerhet kan du använda pengarna till vad du vill, t.ex. köpa bil, annat fordon eller låna till kontantinsats inför ett bostads- eller bilköp. Pengarna du lånar betalas ut direkt till ditt bankkonto.

### Vilka är fördelarna med ett lån utan säkerhet?

Att ta ett lån utan säkerhet går mycket snabbt och du får själv välja precis vad du vill använda pengarna till. Långivaren bryr sig inte om du använder lånet till att köpa en bil, betala räkningar eller åka på solsemester. Tidigare tog det lång tid att söka om ett privatlån, du var tvungen att gå till långivaren och sedan vänta på besked. Du var tvungen att passa långivarnas öppettider och om du bodde på en mindre ort var du tvungen att resa in till bankkontoret. Det kunde ta flera veckor innan du hade pengarna.

Idag kan det gå snabbt att låna pengar online, och du får mycket bättre villkor eftersom Reducero låter dig jämföra flera långivares bästa lånevillkor, vilket ger dig bäst ränta och villkor. Själva ansökan tar från några sekunder och du kan ha dina pengar redan samma dag!

En annan fördel med ett lån utan säkerhet kan vara att lösa andra smålån med dålig ränta, för att få ner din månatliga kostnad.

### Hur ansöker jag om lån utan säkerhet?

När du ska låna pengar utan säkerhet genom ett privatlån så är det mycket klokt att använda en låneförmedlare som hjälper dig att samla in och jämföra villkor från flera olika kreditgivare. När du använder Reduceros tjänst för att söka om lån skickas din ansökan till flera olika långivare men endast en kreditupplysning tas. På så sätt får du inte en låg ranking i kreditvärdighet på grund utav många kreditupplysningar. Du jämför och väljer själv vem som ska få ge dig lån.

### Lån även om banken säger nej

Även om din traditionella bank säger nej när du vill låna pengar så kan du med Reducero finna en alternativ långivare som du kan låna pengar direkt hos. Ansök om lån genom Reducero och jämför långivarnas bästa låneerbjudanden.

### Lån med betalningsanmärkning

Ett lån utan säkerhet kan beviljas även om man har betalningsanmärkningar. Det krävs och rekommenderas dock att din nuvarande ekonomi är sund och att det inte finns en aktuell skuld hos Kronofogden. [Läs mer om låna pengar med betalningsanmärkning](/lan/lan-med-betalningsanmarkning).

{% include banner-cta.html %}
